[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1392)

.

4連

SLOW

外掛sir

留名

2:3未？

Super

外掛

垃圾泡菜

冇了又係和 3埸都和 假到

希望活著巴之後既生活開開心心
所有野都得來不易
得閒黎鳩吹

我都知,長玩一定898我都知

屌佢岩岩門前炒高

死了但已經重生

和和氣氣

半場林住收錢 沖完個涼就

係

九點主隊加大波

尚武快派膠

23...

GOAL 現代

GOOOOOOOOOOOOOOOAL

屌

ON9龍門

現代GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

好波 正氣絕殺

Jump!

2:3

2:3 goalllllll

GOALLLLLLLLLLLLLLLL 現代頂撚著

個大腳踢唔知去佐邊

痴

紫巴

正

現代盤GEL頭

吹雞未

現代頂撚住呀

又真係比你絕殺

好鍾意黑巴開POST

正氣長存 永遠唔沖涼

立即完場

2:3頂撚住集氣區

吹雞呀 垃圾球證

吊。尚州假到咁

正！！！

走前 派我就可以

完埸 達陣

2-3完

2:3 ft

呢場波比哂假希望仆街到

叫左狗會遲D俾你

尚州尚武好撚野
大腳清都唔識

外掛仔唔出水
專心搶1001

咁樣幫自己落咒

謝謝智巴
2.5B 3.5B全收

Lm

全大黨又然

希望活著巴之後既生活開開心心
所有野都得來不易
得閒上黎鳩吹

Ok
8月去燒球場

因為沖完涼就俾人追和2-2

李英宰踢波勁過做戲

應該11:00先有錢收

屌呢幾日上上落落又去返上星期個結餘
連輸幾場又追返

你老母諗住走盤都算 輸埋

今日快左

好

祝大家羊多D

垃圾

得返500 點推好 平注定大大注

有冇人想投訴狗會

平注
利申：得返30
10蚊注推返上去

一注過 推返上1k 再200平注

我見佢斬唔過半場都知
出事啦

天龍未派?

希望可以做到巴打咁 追返之後離場

承你貴言

得番450 20蚊推上去既

好野智巴今晚可以出水~

21:00 哥登 ？？

好心灰 真係假希望 半場諗住都輸 下半可以追番兩粒

點解巴打識走咁好
之前贏左300k 以為自己賭神最後輸返晒

等智巴出心水
串埋佢ALLIN

贏300k都唔走 抵你輸返曬

300k

點玩到豬番哂

300k都唔走？

起碼都走大半 留返少少賭

抵抗到嗰種認為自己行緊大運嘅心理真係好難

唔派錢點買2100

留大半 輸哂再入 再輸哂

韓假有撚排

好心贏咁多CASH OUT左先LA

同埋唔服氣

病態賭徒

識啲野

點解你果刻唔會諗「既然我小本上300k,咁就留小小錢玩就算」

有排

一場追數輸足200k

天龍幾時派錢

輸下贏下 又回番1k本

韓假12點前派到當你贏

200推十口系列
第一口 哥登堡10.5大@2.1倍

走左十皮
最後都入返落去輸埋

我都想回返本

想入錢比你 ac咩no.

30112675

三個鐘啦

同路

以為自己好西利可以再上

好想回本之後唔再賭

本身輸到得番1舊水 之後買買下又變番個本出黎

贏過一次就可以有第二次第三次

單頭玩咁大 定補飛?

尋日補飛補俄仔都輸咗幾手

買波真係切忌心急

泡假有排先派 今日可以休息了

唔派錢點玩呀

哥登堡有冇同好

現代入球大仲未派，屌

新手入左2500輸晒，依家平注慢慢上有600

想要

聽朝有嫁啦

鬼鬼地

四年前世盃仲賭緊50/100
而家注注過千
四年都輸左幾皮
不過當娛樂費
每個月輸夠數就等下個月

追唔到咪過幾年先追囉,

4年前我因為玩世盃輸85K,都冇諗到4年後又因為玩返世盃,羊返條數返來,

不過開始覺得買一千幾百冇感覺,但輸左又唔忿氣,其實輸好少,但硬係覺得要贏返狗會,

早兩日羊95K果時已經轉左錢走,只係留返5K係戶口,

點知琴日買咩輸咩,之後火滾轉錢追數(諗住轉60K,但戶口問題最後剩係轉左40K),

果40K買日假羊左45K, 今日成日用尾數千零蚊玩,

啱啱輸埋尾數千零蚊,所以決定要轉錢走了,

長此下去,我知道遲早出事

想要卡爾馬

奧雷 臭特 莫迪大波 牙仔點睇

今日買7注波中得一注 買親都開對家點解可以咁黑

新手開頭唔識買1000 玩到得番1舊
好彩呢度大蛇水 先可以回本

Arm ah ching
幾年前亂鳩咁買5000場場allin一路上過1m 之後依加怕了 買細細算

哥登堡 對 卡爾馬 2.5BBBBBBBBBBBB

尚州仲唔派

係,贏果時真係覺得自己係賭神,

日日執幾千,幾皮, 但一輸就唔HAPPY,想追返

哥登堡大

哥登堡2.5大點睇

想跟2.5大

牙仔去左邊

9點半大全大！

定力sir捱住

賭韓假預3粒鐘

次次輸就追果場，真係all in晒全户口嘅錢，依家限自己最多50一注
平時10,20注，輸緊都一定唔好追，同一場唔好買咁多注

大注追幾次細波點知個app係咁響

全2.5b 半1.5b?

agger

一行大運就尻買角球NG之類反輸
點樣防止自己尻買

好似無

打返牛工一個月先1,2萬,

賭果幾粒鐘波執幾千至一萬,真係好大誘惑,

特別係當你贏緊果時

依家通常都係跟水買過關 / 重心場 算
買過關 好好汁

我重心2注最多。。。
因為輸怕了

英超其實已有心水

Del 左馬會個app

9點 10.5b 最後一注

我就是世杯裝番嘅例子

唔敢玩角

有冇大蛇心水？
針啦

哥登堡 對 卡爾馬
佐加頓斯 對 諾高平
紐約城 對 紐約紅牛
3場都角大
完

娜假頭場主盤 ,2,3場大波

角我唔會買事前 買親事前成日輸 即場易睇好多

9點半大全大兩注各500 最後了 已經輸3000

輸錢果時唔好大注追 次次都會出事
同埋set個額比自己 每個月最多玩幾多
豬左等下個月先玩
我係咁控制自己

9點角大似喎

3536 08-07-2018
18:29 讓球 星期日 44 尚州尚武 (主) 對 蔚山現代 (客)
主 [0] @ 2.03 $1890

$1,890.00
會馬CASHED
屌你老母
ON9龍門
大腳清波都唔識

同埋贏錢 記住去捐錢
P.s最好唔好link 自己銀行account
見過好多人咁樣出事

我依加都係咁玩

有咩關係

琴日贏左兩千
今日又輸返
成日都控制唔到注碼
心紅就愈買愈大

高登堡唔識入波架WOR

9點場有無心水

輸半派咁撚快
贏就幾個鐘先派你老母死狗會

本身諗住2.5大
一開高登堡近八場
不了

我就係LINK銀行戶口出事,

戒賭果幾年,我用一次買幾十期六合彩戒賭

期期對完NO.當賭左

接納

3241 半場波膽 星期日 45
哥登堡(主) 對 卡爾馬(客)
半場波膽
2:0@10.00
0:2@19.00

$ 50.00

試水

靜待

有即場

點解韓假頭場仲唔派

有即場一定快

唔派點等你輸左另外個半

利伸：輸半

9點 入球細！

輸埋*

角大

Ok 試下跟你

最安全係去馬會劃飛入錢 可以見到班賭仔賭到乜都無晒個樣 之後就自自然然玩$10注

捐錢係我d fd教
贏左錢 咪捐返一百出去囉 當做善事

贏少少想追數
又輸番冇賭過

可以捐比連登手足

9點有無即場角？

9點入球大

係 我已經係出事過個

長期負數

9點有無即場角球？

主咩事，清到幾遠，我都平手大注買主 90分鐘都驚夜長夢多

狗會派未

跟巴打買9點角大先

以前我直接是但買幾十期六合彩當掛網算 嗰種誘惑係好大 由其我唔識波純睇數據賭運

跟咗卡爾馬

仲唔派邊有錢買呀

因為一輸錢 每個人都想追
自然就會過數追
我輸哂寧願唔玩
最多最多入多一千睇下追唔追到
追唔到就算 下個月再黎啦

仲咩事 3-2死埋主盤

後防回傳.
然後龍門大腳清
清到好高但唔遠
比人頂返住頭

2比3至岩

諗住追和走到盤

尾場大波唔會好啲咩

跟做！做！！

尾兩場 大波好似穩d

九點場角大定半全大？

9點有無巴打有指示

波杜基林特[0]

+0/0.5 10.5B

半大全大

21:00 哥登堡 阵容 卡馬亞
哥登堡今年唔識入波
但識刷角

入左半大 1/1.5
我對全大無乜信心
見到馬會開1.95大 1.75細
次次都開細 仲要有即場 好危險
我估佢半大全細

球探入球大細2/2.5
馬會開2.5 3.5

等即場入大波好唔好

牙仔ok?

可以2/2.5

清呢個咩app

呢場有無機 主其他 客其他 和其他？

soccer pro

仆街買錯左3.5b

又係d 100%既波

卡爾馬盤
2.5細

波膽1:1 2:2 3:3

轉咗軚 要咗卡爾馬

4:3 4:4 5:5 1:6

咁又3個0

主客和其他

100%俾馬會嘅波

哥登保人腳已經垃圾，仲要踢過期343

大波4粒唔該 買錯左

點睇都和/客
下盤

半場大希望中

買全大2.5b算 無乜心水

等你救命

4粒

我等緊派彩先買到。。。。
跟dodo 巫蛇is ok

臨尾卡爾馬仲落飛

1.5半大

見大家話高登堡垃圾 下盤上船！

韓職派彩等撚到花兒都死了

半大 人腳唔齊半場高登堡豬0：2

入波未?
半大已死

半場1:1

點解韓假派咁慢

入球雙

DODO同巫蛇對左

第二關仲未派。。

小注跟咗dodo巫蛇入球大

大波波4粒一齊嗌

屌仲未入
2.5b 已死

尙洲果場真係假到 主係都要做到自輸

半大全大
叫喊區

盤王哈馬比

大波波4粒

呢排好似無一次中角大，睇黎呢場都係角細

想問下韓職大邱同尚州咁遲都未派係咪正常

韓職場現代派錢未啊屌

半場開全大

你預12點前派

買佐大？

半大己針

同路啊
dodo反水黎

聽講要去馬會親身拎錢

我大邱派左喇

無買，但覺得10角真係好難

1射正都未有角 角大

開到上盤 一世哥登堡fans

角大已死

角大針。

屌 係喎

1.5s

10.5

入波未???
半大已死

半0全0 冰封c

大波4粒

逼害半大

係大波已死

1c 角大已死

半大已死

角球乜都無

半全大集氣

半大要贏 主隊就要入球

入波未

1C

我都派咗啦
係尚州未派

1c 但係角大應該都要針

1c

-10c

似係大波針多啲

入了

goalllll

卡馬亞 GOAL

0:1

垃圾高登仔

半大未死

馬GOALLL

正氣

主隊俾力

啱啱想講入球大要針

0;1

半大黨

100%

好波

繼續入比我執返小小

差3粒

全大已死

巫蛇準備贏盤反底未

搞撚掂 ！ 客隊入波 想入埋角細

角大未

數佢456

7 成控球咁快俾人屌粒

全大未

客主

依d先係波嫁麻
3粒 快

21:00 10 哥登堡 0-1 卡馬亞

繼續刷角

抽左人派未

三粒 比我過第一關

而家先得一球
大波已死

卡爾馬半場前入多球 ok?

其實有時時唔想買 但又想玩下 買下客主 主客都幾好玩

2/2.5送錢

$10

今日買啲波全部對家先入波，又要叫反cup

問美斯巴

係啊

拿超全部開3/2.5 叫人點買呀老細

繼續集氣 吸取 韓假多場反cup經驗

角呢

入波未
半大已死

全大都死

角呢...

3粒 快入

韓假唔派無錢買

雞聲響起反cup的訊號🤝🤝

無入球

9.5s

dodo 全大船唔好沉

半大

刷角阿

same 睇人屌波

入波呀！

挪超有重心

巧串牙

Same road

冰!!!!!!

角呢？

哥登堡真係好撚仆街

角細黨

半大快

解封

高登仔半場反cup

角細黨大勝

我買乜輸乜

10.5b點補好

Ok

Now 先G?

21:00 14 哥登堡 0-1 卡馬亞
半1全11叫爆區

我買乜羊乜

挪假 2.5/3 比狗買

唔刷角點cup呀

補多飛10.5b

半2全3大波

買細

好!!
追多口!

卡馬亞會入多粒開半大

半4啦 半乜鬼2

冰!!!!!

我買左10.5s
我買咩輸咩 等角大黨開心下

冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!

角細

下盤日

冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!

求下你 角大

9.5s gogogoal

gchi

哥登堡唔落底又唔俾人落底

今日靠巫蛇，智蛇，日清哥馬料 搭執到幾百蚊
射射
馬季煞科再執

半大全大 叫喊

100%(o^^o)

跳船!!

冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!冰!!!!!

唔duck

輸撚完未你

半細全大？！

大大大咩都大

正氣上盤🔥🔥

g大!
c細!!

same roal 但我買咩羊咩
10.5s冰佢老母

角大已死 大家可以回家

我正式宣布今日全角細

0:2未?

諗住今舖主場點都反底對住隊差唔多料既
我屌佢老母閪

高登仔嗌爆追和區

快D456佢

同天狼星差唔多

刷角

c呢dllm

高登堡反底未？

g大!!!
c細!!!
大聲D!
叫到Sweden 都聽到！！

先追一粒ok?

0:2未吖

夠膽就0:2完場

半1全10

又停c間

唔！比！！！

高登仔咁廢 不回家了

1:1未

半2全3

8.5角細練心

咁鍾意手榴彈扔入去既

3.5b
9.5s

角細！角！細！！！！

卡爾馬客勝1.67有冇得諗

買左大波 同 下盤 屌乜好 卡爾馬同我入波

啦啦聲0:2
即刻補主客NG

Gchi

冰冰冰冰冰冰冰

可以

成日角細輸死人

角細！！！！

仲有25分鐘..定D黎

半 1 全 6

補個靚飛

頂多70min

韓假肯派未

過多兩三個鐘後都唔見先出聲LA

快入啦垃圾

今場娜假乜撚都要大!!!屌佢老母!!!!!!!

9.5s 10.5s

9.5b 9.5s 跳船算

連c雅

宜家補9.5角細？

無入球倒水

屌角好辛苦
唔屌了

屌唔到

諗緊補唔補好

22分鐘都仲係8.5/9.5
小心

而家補個2.5S 係咪不敗

入左先補

9.5b放棄了

冰c呀

cup 佢老母ok?

冰多陣 等入6.5

半細穩了

補左了 希望唔好過啦

收息

21:00 24 哥登堡 0-1 卡馬亞
半1全11叫爆區

不了 0:1完又點話

6.5s

咁易半大？馬會唔係善堂

Sorry No

0:2未

信念

呢兩日即場都好似係角細

識買了

角唔識跌

是但入兩粒啦

唔想賭了 好攰

大波已死

得翻廿分鐘 半細穩到

0:2未吖？

全大角細集氣區

3.5b
8.5s
9.5s

半大全大慘死

咁嘅往積都可以1角

暈左

下盤真係派錢

想問下大家 下就2場韓職派左未?

下盤 半細都穩了

7.5s練心

又針

入波未????
半大已死

半場0:2 ok?

半場和

有角就ok

主隊會戰勝歸來

跳船跳得切 日後好相見

OK SAME

刷角阿膠登堡

半大請不要消失希望

冰呀

35' 1:1 ok?

見咁多人半大 就知半細穩到

角大黨又死

下盤泥屎gel 0-1完場

冰封角球

是但 不過0:2 開心D

全大只需？

買大船對家實無死

g大!
c細!!
g大!
c細!!
g大!
c細!!
g大!
c細!!
g大!
c細!!
g大!
c細!!
g大!
c細!!

大船係米下盤☠️☠️

買左1.5半大 係唔係補半細比較好？

珍

唔好煩半場0-3

今次大船係咩

半大同下盤

入波大

今次大船係大船對家

買左角大可以點補

大波次次都係大船 但係次次都收哂皮

哥登堡唔會cup到掛

跳船

發現你都幾得閒 場場波都叫到完場

8.5s 入得！

jump

21:00 31 哥登堡 0-1 卡馬亞
半1全11叫爆區

有買咪叫！

Gchi!

7.5s可以小注

半大啊屌

快啲零比二啦

痴撚線得一角

超仲有十分鐘 都唔知你哋驚乜

隻船大到

做乜？！？

主隊個種廢要送球十二碼俾佢先有得入

都唔會開到 驚乜

高登堡依家渣左咁撚多

夠膽死仲係一角

同韓假一撚樣 屌你半場一角

我可以上定ifc

卡馬亞
左路3個仆街係咪唔識落底

OK 批準

無野 繼續叫春啦

半小告急

同高登一樣

半大呀！！

買大船對家基本上都穩

唔識入波

上季都差唔多姐

10.5大收左皮啦叫條撚咩

角球呢

再假啲 得一角

35分 得1球角 但角球仲咁大, 假假地

角大可跳船

未見過半1全12？

哥登堡追和反杯支持區

大波死

正式宣布：半大已死

求水

半場先追和

係大波已死呀

要屌先識肯刷?

6.5出了

半大鐵達尼？

支持

比多2角啦
半場

快全大

兩隊廢撚到

卡爾馬半場前入多球唔該

半少GEL

夠膽半一全十一

入咗注8.5細練心
如果有5.5高水 入一注

啦啦聲0:2 開半大救人啦

6.5b準備入場

半1全4奇蹟角c又要嚟

入波未??????????
半大已死

8.5,9.5s

主隊追返球再講啦

快入!!!

9.5無入到 sad

痴撚線
又係無角既

哥登堡好鍾意43,44呢d時間入波

半1全11戒賭1晚
買左10蚊
得返20

入波未 全大已死

屌撚柒哥登堡揮手區

角細可以gel未

踢波唔入波 踢來幹什麼?

半1全11叫爆區

等4.5掃角大

卡爾馬入波未

彩虹戰隊

40分鐘一粒
全大已死

唔好死 all in

全11
派 DODO 食屎

好燃好笑呀Ching

一角難求 韓職黎既喂

入波未呀屌
0:2 快手啦屌

咪撚就係

咪就係

仲係射得三腳波

刷角呀屌你

整多兩球啦屌 all in 大波呀

刷角阿仆街

今朝銀河半4心諗呢對野唔刷角最後買10.s 11c ft

啦啦聲0:2 比半大救人啦

時間無多啦，快啲入球啦卡爾馬

same road!

無時間啦
快手整多粒

白蘭恩個盤又係鬼到仆街
邊有可能平手盤 睇埋尾水
如無意外 照屌算

屌你 0-2啦仆街

針了
-2

主隊ng 咁快兩倍
上盤哭了

屌 入未 卡爾馬

半1角 求斬

高登仔廢撚到

韓k派未啊屌

半小手足準備好未?

買ng好過買盤

半大JUMP

叫爆！刷角呀

全大JUMP

5.5定4.5先入?
下半應該有唔小角
呢2隊D角應該無咁小

屌你老味,是但扮跌低搏十二碼啦

半大針

求腰斬

半全大針得

呢個陣式
下半場隨時爆角

半場掃角大

神奇更衣室ok?

下半真係有角..係睇爆幾多

半場掃5.5 2倍

5.5真係要入貨

最多1.85

-2g!!!

頭寒了 半1c

1隻

無錯 求腰斬

補時都無就吹

半小收錢

趕收工

5.5 1.65

屌

ching睇緊邊場

半大船又沉

半大jump
陣間下半秒入我就屌死佢2隊

兩隊都好撚廢

訓超

等5.5 升小小先買

仲差3波

46分鐘先吹

聽講貼飛會收皮

21:00 中 哥登堡 0-1 卡馬亞
半1全11不離不棄叫爆區

2.5b 集氣

賽前開10.5 笑鳩死人

所以買角大了

客隊似樣d
主隊垃圾到不堪

波蛋0:3點睇

哥登保好立圾.........

唔玩角了

波蛋1:4

ICAC了

5.5/6.5?

5.5b 一陣高水入手（如果有機會)

屌 原來走左3個主力 隊波重建 冇留力上左車 求追和走盤輸半

我驚無高水就有C

所以等陣買5.5角大

0:40都無用 半大針

客隊ng ok?

6.5 高水玩下先

想請教各巴打 呢個情況係未派定點？

11角 OR 腰斬

仲有無100%波指路

買左9.5b唔對路 即刻有1c戈陣 屌9.5s

快D 456
輸左半大好嬲呀

韓國好撚耐

有排等

未派 韓假係好撚耐先派 如果想知派未 要去馬會睇最後賽果

好正常 12點左右派

驚都未驚過
半1全11

ching有冇link
係咪想我地咁講
打手味濃到

明白哂 唔該各位巴打

好耐冇玩

唔啦 跳船算 買唔到客FG 已經不爽

10.5大針

跟

紫巴D角好撚準
決定6.5高水入

打手味好撚濃

跟你半場角皇

希望全11啦

你輸左喎

接納

3244 角球大細 星期日 45
哥登堡(主) 對 卡爾馬(客)
角球大細
大[6.5]@2.30

$ 400.00

我頭先都跟咗你卡爾馬盤 真係唔係打手

6.5角大大船

老巫知你有睇posts架
覺得你真係幾準 幫你share緊係冇問題
只係希望你唔好變賣料狗

唉屌唔記得轉acc

馬會幾時開越南聯 場場NBA咁

開港超好過

no!

開埋泰超

半1全11派$100

智慧齒知你有睇posts架
覺得你真係幾準 幫你share緊係冇問題
只係希望你唔好變賣料狗

LM

日清真心覺得你好勁 中2k過關
幫你share 唔係問題 但希望你唔好變賣料狗！
支持你！

Dodo幫下手

lm

兩隊近6場都係2.8C

6.5b 已入手

呀屌你唔記得轉AC添

好心啦 個咩文樂足球channel咁樣都唔叫賣料咩叫賣料

多謝

仲乜L

韓假斬驚到咁 開都開泰超先啦

使唔使計咁耐
屌你上半場蔚凱咪兩粒
下半場開三粒
我閪都屌完都未派彩

印象中近期半一角
未開過即場角大

半場飛都未派真係痴撚線

你快姐

賣屁股

21:00 46 哥登堡 0-1 卡馬亞
紫貝怒屌

半1全11叫爆區

半一全11我扮高登叫

文樂足球真心有料，跟咗贏好多

利申卝打手

1:3 0:3 大波 角大

屌哂兩隊快撚D 刷夠11角以上

即刻買左料
感覺個人精神左

屌非打手*打錯字

2.5大波準備針

收到風下半場轉戰術 兩隊鳩射 大波準備收錢

有撚角咩
個個衝去買大

半大針完 到全大了

射上天

收到

擋出
角球
重覆

全大

大波只需

買咗下盤 果斷補主w
太撚閪了

點閪法

首爾 尚洲 角大同路哭喪區

咁都無角..

使唔使用微積分去計蔚山個場入左幾多粒

角大只需下半場

賣料狗係波post share 自己係咪出嚟搞笑

絕殺唔計2:2完

搵班人出黎做媒
話咩好撚準

笑死

啱啱買咗首爾盤
冇補到飛

真係1角完

No 最少11角

撕飛啦清
冇架喇

頭先好似成班人話似角大

半2全11叫爆區

2c

得我估3-4角

角大GOGO

角呢屌你

有c啦

-9

有角有入球

買左5.5b
8.5s
9.5s

刷9角

夠膽就5分鐘一隻
補時連佢老母角

3c

-8

半3全11叫爆區

好撚彩頭先買唔切半大

屌你老母顯靈呀

GCHI

出1.5入球未

3CCCCCCCCCCC

信念...角大只需下半場

C

9.5b放棄㗎啦

球賽正式開始

半一全十一

連c牙

反cup啦高登堡

卡咩馬都刷返幾隻先啦

入球大只需

角大!!!!!

角大叫爆

嗰個文樂足球原來係賣料狗？

淨係識刷c唔識入波有用咩！！

刷C入波快

刷夠11角先好停呀

3C好停啦 夠數啦

哥登堡
呢個刷角陣式
刷佢老母

0:2 okay?

哥登堡 刷咩撚野 番屋企上高登啦

屌你老母入多粒先啦

主隊刷角入波

刷角有回報呀

入多3粒啦屌

係咩 見佢事前有出

冰呀
突然3c

收到！！！

買錯巴

刷C吧

波大

主ng

買左3.5球大

大波波呢

有幾多人重注左10.5大 好想喊

泡菜波個邊派錢未阿

入波好啦 唔好亂嚟

我...好撚想哭

比角啊

角呀！！快刷

..... 我大大注轟左

快入多2粒

有冇link

客隊ng 有冇得諗? 0:2?

一陣有冇人要左膠

妹到完埸 停C停GOAL

智巴。

屌，2.5，3.5都買左，贏左錢開心得濟

冰角啊屌你

高登仔真係垃圾撚來

有角有球..做人做狗自己諗

卡爾馬入佢老啦

一樣

快D入啦

夠膽刷角
刷角有波嬴

我都係

禁住黎屌都追唔平

hi

仆街救角

咁都要救角

求刷角

Ccccccccc

多謝你今日2場 入球大

1-2/0-3 是但入 快撚d

全大jump

咁都救返隻角

有贏就好

救角死全家

卡爾馬入球大 針

快D大波啦

多謝too

真

角跟大波來吧

角緊係開左波先買

救角個下我個心都灰埋了 -8點叫

玩角球 正柒頭

頭先轟8萬FC岐阜W個位巴打..

刷刷刷刷刷c!

狗登堡呢d係終極閪波黎 無一隊閪得過佢

全大全大大大大

卡爾馬撳屌都入唔到多粒

入球1.5/2大 入得過？

有飛？

落親去都比返個波人

卡爾馬個ON9右閘死都唔撚出波

請刷c

有無人上1.5船？

連8C

蔚山現代嗰場仲未派？

dodo 出嚟表演食屎未。。

刷c刷c刷c📐📐📐📐

求下刷c

卡馬爾幾時冚隊剷下下落底都唔撚刷角

條友鳩up你又信

你係唔係p2pzone/fdzone 入面用同一account名？

21:00 60 哥登堡 0-1 卡馬亞
30分鍾奇蹟8角

搞乜delay咁耐
瑞超繼續大波波唔該

頂實!

開到10.5大唔去燒球場

大波呢

遲半個鐘應該有

韓假係咁，不嬲好耐都唔派

快刷角！！

波呢

21:00 61 哥登堡 0-1 卡馬亞

比D力刷角啦
兩隊

等睇新聞

7.5角大

刷角唔入波

快刷角

召集1.5b手足

整多2粒

高登真係辣殺

你老母閪有角未

-8角 快啲刷

哥登堡仲唔刷等幾時

比角呀垃圾高登堡

沉底刷角

諗下場好過

屌，唔識比直線？

哥登堡
D球員真係搏一腳世界波

半一全一
dodo唔食屎就唔會開大波？

2.5入球大點補

又冇垃圾唔識入波

2隊垃圾 學下現代拉 6連c

唔刷角正廢柴

客就入

0-2

角呀！！ 嗌爆！！！

0:2

入波啦屌

垃圾！

停入波呀屌